22:45【絕境求生：冰峰奇跡 / 雪山奇跡 6 Below 2017】

前奧運冰球運動員埃裡克·勒馬克死裡逃生的故事將被搬上大銀幕。主演喬什·哈奈特，導演斯科特·沃。埃裡克·勒馬克在內華達山脈滑雪時由於滑雪板發生故障，被困山中長達八天，最終在搜救隊的營救下得以脫險。